★支水乾了！港股收跌479點 北水淨流入大減

港股突破三萬點後，北水流入明顯減慢，大市隨即回吐。恒生指數周五(22日)低開118點後跌幅擴大，最多挫514點，低見29,413點；收市報29,447點，跌479點或1.6%，全周升873點。國企指數收報11,677點，跌212點或1.78%；科技指數跌44點或0.45%，收報9,765點。主板全日成交2,441億港元，港股通淨買入縮至93.67億元。

need more 9 vegtable

Still 流入
Will rise next week

U not yet buy stock, 證明未係跌嘅時候

老鴇埋年

西水全面進場

U still not yet buy stock
No stock joy

麵媽巴!!!

北水係得咁多

乾塘了

有無咁快玩完

北水vs麵麵, 麵麵勝

繼續托啊嘛
屌你老母

滴滴仔

星期五唔計

其實係兩三日前北水湧入先升到近三萬

支戶：

又制水今晚點托市，
成晚要沽空真撞鬼。